Can we trade all liberals who burn our flag for HongKongers?

真攬炒，全球反中
No more MADE IN CHINA
No more Chinese immigrants

Can we trade all the liberals who burn our flag for the people of Hong Kong?
燒美國國旗嘅自由主義者可以同香港人交換嗎？

Send Antifa/Democrats to Communist China and import the beautiful people of Hong Kong here.
送民主黨支持者去中共，換高尚嘅香港人番黎

Britain will be back my friends. Give us time to leave the EU.
朋友，英國會回來，比多少少時間我地脫歐

These people would make excellent immigrants.
歡迎移民黎美國

My heart goes out to all the freedom fighters risking their lives and livelihoods in Hong Kong right now.
為所有賭上生命同前途奮鬥嘅香港人，為佢地嘅家而努力嘅人吶喊

Can we send all the Antifa fools to China in exchange for the wonderful people of Hong Kong?
可以用左膠去同中國交換香港人嗎？

Prayers for Hong Kong and its people! ❤ From U.S.A. !
為香港禱告

All I see are beautiful people. God bless the people of Hong Kong.
我見到好多高尚嘅人，希望神保𧙗香港人

To The People Of Hong Kong You Got My Support. Greetings From A Fellow American.
致香港人：我支持你地，來自美國嘅手足

We all should support HK independence in the West. Shame on those who don't. Avi we love you ! Blessings from Holland !
我地所有西方社會都應該支援香港獨立，以不發聲嘅人為恥。我愛你地，來自荷蘭嘅祝褔

I'm so sad about this. Hong Kongers are always welcome in my country, to hell with it, even my house! Us czechs know very well what it is like to be oppressed by a communist dictatorship! Much love to Hong Kong and stay strong!
睇到好傷心 歡迎香港人黎我地嘅國家，甚至係我屋企。作為一個捷克人，我好明白獨裁嘅共產政權係點殘害人民。我好鍾意香港，香港人加油

真攬炒，全球反中
No MADE IN CHINA
No Chinese immigrants

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

「今日台灣，明日香港」

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

God Bless to all of you! Be safe, peaceful and strong. Never give up. MHKGA!!

Heart breaking!! Hong Kong we love you!! Keep fighting for your freedom! Prayers to Hong Kong!

推

God Save Hong Kong God Bless USA
Greetings from Taiwan

左膠換港人

No Chinese Immigrants !!!!!!!

全部同我返支那共享大灣區繁榮！！！

Hong Kong loves America more than Los Angeles does. We are now in the twilight zone. Welcome.

英文title冇人睇

Fighting to keep their precious freedom while Dems fight to be communists. (oh, I mean "Democratic Socialists").

個留言英國究竟脫到歐未
其實而家國際文宣可以再講多少少中國威脅論同埋共產主義入侵

We need to start citizen exchange and swap the far- lefties for these good people of Hong Kong

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

Say no to made in China

Push